Marvel DC唔需要比較

Marvel:
Ironman (2008)>The Incredible HULK>Ironman2>Thor>Captain America: The First Avenger>Avengers>Ironman3>Thor2>CA2>Guardians of the Galaxy>Avengers2>Antman>CA3 Civil War>Doctor Strange>Guardians of the Galaxy 2>Spiderman Homecoming>Thor 3>Black Panther>Avengers 3
total: 19套戲

DC:
Man of Steel (2013)>BvS>Suicide Squad>Wonder Woman>Justice League
total: 5套戲

一邊用左10年時間，一邊用左4年
根本冇得比

咁同marvel第一階段比又點呀

龍門任你擺，飄移境界

你地dc狗挑人機先架，唔需要比較

唔好誤會, 我係想講DC撚唔需要拎d戲同Marvel比,
根本冇得比

當初dc高層諗住用最短時間追上marvel就預咗會俾人拎黎比較
結果咪出事

輸撚到仆街仲比

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

我愛DC

事實兩邊都做得出色
根本分唔出高下
大家享受咪得

咪係囉比乜閪啫
唔明點解其中一邊嘅支持者係都要屌鳩對面
Topic講m/d記嘅po入面幾乎不出兩頁就會有罵戰
講真電影就冇必要比嘅 唔鍾意邊套直接拎佢出嚟鞭屍啦
Marvel題材的確係易入屋嘅
利申m記腦粉 但好欣賞dc套ww